求csl大專plan介紹

想了解多d csl個大專plan
Sales 留contact

你會搭狗鐵港島綫既csl真係狗也不屌 好似入撚左黑洞咁

csl 大專plan $128 6gb + $18 另加$150變無限用量，如加$150可送你$1500coupon買手機或PS4

有興趣電:92365855

留名同求學生plan